要人！要人！

良心小店咁多人幫襯～
人鏈可以上到獅子山～
簽個名都懶？

【緊急呼籲】

要求反對前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

簽名＞等電郵＞確認簽名＞傳開去

你地無做錯嘅曾偉雄想去聯合國高薪厚職？
大家做啲嘢啦！

自推10次

光

復

香

港

時

代

革

命

push